國安法只會影響極少數危害國家安全既人士，大家無需驚慌

成間蘋新聞公司被炒家

但叫香港人無須驚慌

笑到我爆哂肚執緊d腸

相信政府

中共：6/14億，極少數人士，fced

炒家 間野炒樓定炒股

毛澤東話有十分一人係右派
捉完十分一 又要再捉剩低嘅十分一

強烈建議炒埋李+x

好老實講而家咁嘅情況即係話俾你聽你搞鳩我11個人，我就搞鳩返蘋果日報